大家點處理大學啲頹T

真係好多件 成日喺屋企著/當睡衣

太多大家會點處理，舊衣回收？

又多幾件睡衣

分晒比全家做睡衣

今年冇ocamp
理論上唔買soc product就唔會頹t

睡衣，舊咗就攞嚟抹野或者做地布

再唔係賣比啲中學雞
等佢地著比人睇威吓

試下拎去賣

睡衣

直接著出街

以前會 依家唔會啦

落樓食飯 跑步都會著

跑步以前會 但依家都多真係做運動嗰啲material 所以就無著落樓食飯都係嘅

都唔錯

每年都洗，洗完放箱，要防蟲防潮

已經畢業就快十年，有六十幾件

比老母拎左去著 佢有次話有個後生望住佢

留低幾件做記念 其他掉晒

港大xx
伯母:

睇錯港大伯母

唔要可以比我

你著3大神科頹t，d人話你曬命
3大水泡頹t，d人話你符碌入3大
非3大頹t就俾人話垃圾U就咪著出嚟啦

所以除咗訓覺著d頹t真係冇乜用

瞓教衫

大家都少啲指責咪算
生於香港啲個地方真係好慘

我都當屋企衫著

恆睿
大峰